美帝點先會取消香港關係法

你唔好一味得個岌，做啦仆街！